[湊女TV] 貪玩IU再遊台北，初嘗榴槤

好臭

食完榴槤咀埋黎

幾可愛幾想砌佢

iu既屎食唔食？

靚女唔會屙屎

iu處女下海 初試榴槤

我啜佢榴槤!

IUbb